其實係借肺炎一事同雜種刷鞋...

反送中咩面都無晒
隨時俾雜種清算
而家盡地一鋪

就算你支那點爆
都可以黎香港醫
沒事兒沒事兒

攬埋香港一齊炒, 你估真係醫?

本人萬分支持醫護罷工

推

大陸人依刻應該憎死雜種，係唔夠膽講je

大中華膠講既反攻大陸真係出現

要止暴制亂, 又怕血腥鎮壓會被制裁
咁岩爆肺炎, 順勢用病毒殺香港人可避免制裁
所以香港中門要大開

無咁複雜
純粹當香港係condom
醫療設施掂就叫鳩晒啲大劣人落黎